想問下水牙線可唔可以去到牙石

因為好驚睇牙醫
小學之後都冇睇過牙醫冇洗過牙
有牙石問題所以想買黎試下

有啲幫助嘅，用咗會清到啲刷牙刷唔出嘅污糟嘢。不過洗牙間中都要做下，清潔得徹底啲。

梗係去唔到
你早d去洗好過啦，一路拖拖到d牙救唔番你就後悔

用高壓水槍算la 乜石都甩

可以不過要識用

牙都甩

用電動牙刷啦
乾淨到痴線

得嘅就唔會有洗牙呢樣嘢啦

你不如去睇牙醫啦

唔得 水牙線好多位都清唔到查實

話明牙醫做嘅嘢，點自己係屋企做

係好好用

以為冇水牙線冇電牙刷先要洗

班友究竟有冇睇清楚樓主個問題，去牙石係一定唔得，冇任何幫助，原本只係用嚟取代牙線，而且效果都唔會好得過牙線，純粹貪方便，而每日用牙線只係預防牙石，你已經有牙石問題就要去洗牙，一係你夠薑就去買支超聲波牙石去除器自己搞，整傷牙肉唔關人事

聲波好定 旋轉頭好

拿我自己用水牙線同牙線用後感

牙線清比較乾淨 同牙肉唔會痛 可以日日用 但細碎難搞

水牙線等如漱口加強版 可以幫你消走埋碎屑 但日日用牙肉會出事

牙石一定要用斧頭鏧，水牙線唔夠做

係！通常我都係睇咸帶麻醉

早幾日行過萬寧見到呢支聲波，未試過旋轉刷牙
但試曬旋轉同聲波好似呢個馬力勁d就買佢
加埋佢支美白牙膏買左黎試
排牙白左好多，乾淨好睇左好多
好似舒服版既洗牙咁，唔錯